---
layout: post
title: "HomosexualismoYTecnologia"
author: vtamara
categories:
image: assets/images/home.jpg
tags:
---
Es importante recordar que los cristianos debemos desechar el pecado pero amar al pecador (ver al respecto el artículo [Homosexualismo]), también es importante recordar que estamos en lucha con Satanas, quien intenta robar la fe, encegecer, aprisionar, liciar, destruir y generar odio. Que esa lucha ya la ganamos en Cristo, pués Él venció a Satanas en el Calvario.   Y que nuestra comisión es lograr que más personas por la fe en Jesús también lo venzan, para que recobren su sanidad, su vista, que sean liberados, restituidos y tenga vida y vida en abundancia, de hecho vida eterna y realmente feliz.

Algunas personas homosexuales que han hecho aportes en tecnología y por quienes oramos son:
* !McKusick quiene diseño el sistema FFS usado en sistemas BSD, en http://www.mckusick.com/~mckusick/index.html confirma que es homosexual, que su pareja de hace tiempo es Eric Allman (principal desarrollador de ```sendmail```).  !McKusick es dueño de los derechos de reproducción del logo de FreeBSD (ver [Mascota FreeBSD].

